1816 灣仔建道神學院正開放予公眾人士。

1816 灣仔建道神學院正開放予公眾人士。
職員覆電話時指，場地可容納一百人，有水電供應，另正購入生理鹽水等物資

香港灣仔蘭杜街２號麗都大廈一樓
電話 Tel：(852) 2735-1470